不如唔好亂用投票post 大家有提議既開左討論post先

有左共識再投票 唔係既話東一個西一個會搞散哂我地

推